強烈建議死廢老坐巴士全部落下層

班垃圾廢老沖哂上上層大大聲傾計
屌佢仲要俾佢屌返轉頭 搞到車長勸交
啲死廢老躝返落下層啦

屌你老母好撚嬲

一句: 收爹啦 你有兩蚊優惠都係靠我勞動去補貼你D死廢老咋

啲死廢老淨係識負評